奧斯卡得主鲍德熹: 我是個傻逼的香港藍絲

鲍德熹在2001年以《臥虎藏龍》獲得奧斯卡最佳攝影獎, 果時仲心諗佢幫香港爭光, 而家覺得自己當時好傻仔

以後要盡量杯葛鲍德熹既電影, 包括西片 (條撚樣間中有拍西片)

不過都要重提

好多香港電影工作者, 都係手足

鮑姐個細佬

作為一個土生土長香港人自甘墮落用蝗語 真係唔知個腦short左邊瓣

叫棋靈王講兩句

叫耆齡王出黎

札棍

鮑姐有支持香港本土
起碼肯拍《幻愛》 (套戲由《十年》班底拍, 好多演員拒絕演出)

死撚咗去啦

其實仲有所謂港產片冇藍咩

《幻愛》
《十年》班底+《返校》女星, 點會係藍

就係佢呢啲老屎忽先會搞到香港電影發唔起
拎個獎就食死喺到十幾年

佢有咩戲

做過好多名片既攝影, 代表作係以以《臥虎藏龍》獲得奧斯卡最佳攝影獎

不過, 佢做攝影好勁, 但佢自己做導演既戲都係超級垃圾

香港每100個演藝界嘅人，
平均有冇一個係黃絲?

人民幣味道真好。

祝佢早日染病食屎

戇鳩拍片佬識條西咩

死廢老

佢2姊弟老豆老母都係左派

祝佢全家長命百歲 百病纏身

坦白講
呢d人全部都走入人生既尾聲
好快會被時間淘汰，又唔駛太勞氣

是但啦...
都冇人識佢

佢唔係nobody
係奧斯卡得主, 間中有接西片+外國廣告jobs

對依個演偽界好撚失望

你好快又會覺得自己傻仔

鮑方激返生未？

唔會

因為呢篇聲明後, 而家中共都開始排斥香港幕後電影人

是人民幣，我加了人民幣.jpg

香港電影人連奶共既機會都越來越少

(except 鲍德熹呢類老屎忽)

有人仲話文化藝術冇得抵制
但任何嘢都有政治因素

希望香港人可以養得起佢地

agree

亞視藝人 冇咁多顧慮

e.g. 自由地用廣東話（自己母語）接受訪問

push

真係傻逼

蔣震係反共最前線，去埋美國受訓

你睇吓佢個女

棋靈王舅仔…

推

Who

垃圾生物一隻

鮑起靜都係藍
左派長城出生

做藝術人做到咁戇鳩

who

係咪得我覺得佢講野有d曲

Who?

//不是反對她（指林鄭）的人，就是反對一國兩制//

似鬥紅玩唱紅打黑多d

條友好似都退咗休
對上作品已經係擺渡人
不過電影界好多老嘢幕前幕後都係藍㗎喇

WHO?

鮑方叔個仔

佢唔係share屈穎妍篇文

唔會因為香港人甚少睇港產片

奧斯卡最佳攝影獎得主
鮑起靜細佬

有冇新人接到班？

佢一樣有屌政府 算理性藍絲

果啲奶開既撚樣就算9數啦

佢所謂既不同 個著眼點氮萬個口罩
香港700萬人 每日要用幾係澳門十倍
問下鲍德熹人民幣好唔好味

召喚棋靈王

鮑方本身都係左派

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

多謝棋靈王巴打幫手，屌佢家姐…

廢老就早d收皮等死啦

鮑家全家左派
鮑起靜係左派電影公司長城出身

真係要支持本土電影

叫李安屌鳩佢

愛國膠又係咪等於藍呢?
黃有不同光譜, 但係全部唔係以利益行先.
但藍係自私, 同愛國膠唔同.

yap

成班都唔知有無睇内文

佢篇嘢曲直難分

似加速主義

不思進取

冇金字

耆齡王出嚟！😡

召喚耆齡王

鮑家一向根正苗紅, no surprise

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

佢老竇鮑方係香港67暴動鬥委會成員

呢啲死老野唔死都無用 who fucking care
仲傻乜撚野逼呀屌佢老母 佢就真係喺佢老母度逼出黎喇！

真係唔明
咁左又奶共
當初何必逃港？
睇返鮑方wiki
佢應該係49年黎
為咩黎香港大家心知肚明啦

自幹五仲垃圾過五毛

佢篇野有少少反串既感覺

智障唔諗下點解輸區選既？ 因為邪惡坐大？ 因為你班仆街無人性無良心既藍屍係佔少數呀，屌你老母

香港人會講"傻逼"呢啲戇尻野？
奶共傻閪就傻閪啦藍屍狗

鮑方係左仔.幫共匪拍電影.佢係狗.個仔自然係狗

佢大陸出世，民革被鬥批，逃來香，但近年大陸搵食，藍到出汁。
姐姐是鮑起靜，姐夫方平，也是藍的。

共產黨機構嚟㗎

見到「傻逼」呢兩隻字都打冷震

開始信傅穎講完粗口會打冷震
聽到香港人講乜9 傻逼 都有同樣感覺

wiki 鮑方資料，睇佢應該係49年前後落黎
鮑德熹本地出世，港英温室長大

垃圾，完

更重要係香港電影無投資者
80年代既香港電影都係靠黑社會洗錢興起
依家香港要投資 洗乜掟舊錢出黎拍戲
加上香港人有幾遠視大家都知啦